騰訊33蚊集氣區

沽, 沽, 沽, 沽到落33蚊, 青姐再喊一次~

到$33我all in

[水晶球預測] 2019年, 騰訊投資的600間新經濟公司大部份周轉不靈, 馬化騰宣佈0700世紀供股救亡